東張西望見到爆江

Bomba搞唔成做餅轉型

另一個老啲嘅老闆都係姓吳
似係家族生意

btw 想知喺邊 炒米餅

真係估唔到佢會做依d
Btw 雖然我第一個開post
但d人集中係第二個post到討論